[8月11日 be water] 繼續睇對手牌面出牌 入黎睇吓可以點做

出面依家吹大風又話北角有大陸仔落黎 連柴灣都吹到星期日街市唔會開門
大家緊記！我地五大訴求有邊一樣關班大陸閪事
我地要對抗黑警係因為黑警作為本地既執法人員，勾引黑社會勢力，濫用權力，淪為政治工具。
大家要記住，我地係要爭取香港既主權在民，唔係要幫中國建設民主。對抗班大陸閪對成件事一啲幫助都無，唔好俾共產黨既手段模糊自己既視線。我地去光復元朗都因為嗰班係本地既黑勢力，依班連香港人都唔係，根本無需要浪費時間。

我建議，既然維園本身有集會不反對通知書，到時本身打算出港島東既不妨照去維園草人數先，人多行動永遠最安全，但係由離開維園既一刻應該去邊，全部be water，暫時唔好有共識住，班狗都會mon post。倒不如到時前線同所有群眾一齊決定。
如果到時班大陸仔無出黎 － 照舊路線無妨
如果有出 － 去支援另一面既行動又得 去其他地方遍地開花都得
最緊要如果班大陸仔出主動出擊，我地大不了入機場支持和理非集會
到時我地無gear係機場坐，班大陸仔攞晒架撐入到黎睇吓夠唔夠膽見人就打，一陣亂打遊客而班狗又乜都唔做既話，香港即刻黑色旅遊警示都似。

最後警世幾句，依幾次發夢發覺前線一定有鬼，而且連中後線都有鬼想帶動分化言論，大家出到黎不論係和理非定乜都好，麻煩警剔少少，多d留意周圍同埋前線情況，前面話轉場麻煩手腳快d行，眼見好多次前線講完轉場後面又坐晒係到玩電話咩事都唔清楚，結果後面有d鬼叫留人既時候大家又真係照聽。最好中後面多d留意有d咩可以幫到手既盡幫，唔危險但需要人手既工作多的是，大家多d了解四圍情況對手足對自己都有好處。 大家加油！

輕輕一推

大家話係唔係啊！

大家話係唔係啊！8月11見

大家話係唔係啊！8月11見 對準政權

大家話係唔係啊！8月11見 對準政權
自己十連

大家話係唔係啊！8月11見 對準政權
廿連

上水未啊 lihkg仔

大家點睇